係咪時候入定d bitcoin?

港幣一脫美元就變得廢紙